仆佢個街寫好哂稿

空城計、入夜趕人走、全港趕到抗爭者一仆一碌，宵禁同白色恐怖咁濟，然後宣布四點記招

係唔撚係想落戒嚴令，屌佢老母